男人eeetv 第十一堂！

笑撚死

到底佢有乜好笑 連登啲傻鳩日日吹奏

逢紅必反
出現了

兒童節目岩佢地睇

一時時啦

好睇 正皮咗

好過宜家香港啲所謂嘅YouTube

其實得朗誦條片係好笑

過氣啦

岩呀 個撚個都係打機 淘寶開箱

有時拍片又唔一定要條條都好笑嘅 拍呢種有啲意義嘅片仲好啦

或者就北上食元素週期表

好撚無聊

同笑波子爭幾皮

使唔使集集開個新post啊
Over咗啦

揀埋D冇人時間夠膽搭一轉火車(東鐵)